呢十日勇武退場，和理非接力，全城三罷+文宣日

大家做唔做到

時間太短

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

唔撚好無目的開花，你個目標係乜，大家唔係走出去為開花而開花，從來都冇人話休息，一堆鬼acc係咁叫人出去開花意指叫人出去破壞，但又唔會講目標係乜，係度情緒化地叫人出去無目的地破壞。同時屌人休息製造分化

留意返，好多鬼叫唔好休息，但又唔會講點解要出去，抗爭目的係乜，好多有用post叫緊做其他野係有目標地抗爭，並無休息

記住勇武唔係無目的地去做

做唔到

可以捉鬼尤其是臥底警
獅鳥嘅勇武入嚟

暴政動用緊急法三天後，不少人突然叫「勇武休息，和理非接力」，如果和理非接到力，昨天港島出現三百萬人遊行，根本不會有眾多勇武前線被捕。

大戰在前，突然叫停勇武的客觀效果是助長了暴政的氣焰，以為動用緊急法成功嚇退勇武，並且分化了和理非及勇武，打散四個多月來「不分化不割席」的共識。

留意返今晚6點封站既地方做維修，唔好忽視其他站既情況，果啲先係uc要做野既熱門站屈手足，記得行開行埋站大堂或發現有事既拍條360度片做證，和理非手足人多好辦事做黎救前線避免屈得更勁